Signal死左?

Error 502

me too

agger same

屌你send唔撚到阿

一樣。

證明勁多人轉會，server負荷唔到。

好撚慢

Signal(熄爐)

重新撳幾次又send 到但好慢

不過都反映咗通訊軟弱唔能夠只靠一個
不如都係tg signal 雙修啦

Send 唔到msg

死左 太多人用

Send Failed

係咪Whatsapp做佢呢?

yes

本身有用tg就用tg，無用，你拉到fd用就用。
突然咁多人用係咁，要比時間改善。
好似我自己Line之類都有裝，不過從來無用過😂

要係咁禁重新傳送先send到

熄爐了

😏我del左wtsapp account添，慢慢等

係？

唔怪之得靜咗

香港server又負荷唔到？

早排身邊啲人主用whatsapp多(包括我)
經過呢次死ser 我覺得轉signal都要啲時間
無論係生態定人地個server
同時覺得有多啲方法去同身邊人聯絡係幾有必要
陰謀論講
如果係fb派黑客搞signal個ser
而一吓子啲人又用番wts聯絡
咁我地嘅努力就付諸東流

我覺得講得通

disconnected暫時TG